====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Soyez partout à la fois et , En 1971 , la section de paysage de l ' École d ' Horticulture de Versailles annonce sa fermeture prochaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

